鸚鵡吹撚大咗

藍天白雲 天文台正on9

屌佢老母臭閪 仲學人掛3號波嚇鬼

星期一又變返三號波

陽光普照

到400公里就掛啦

星期一早上十點落波先撚到盡